叻槽身型應該係咁？認同嗎？

佢地玩啲重量其實都好重
都玩左好多年都係呢個地步
（唔係話佢地差 而係人體極限應該係咁）

marc fitt paul gor 呢啲就懷疑 可以極乾身又有mass

steve cook、jeff seid就一定有啦唔洗講

大家認同嗎？

利申 唔係批評人用唔用藥 只係想估計自己大概可以去到邊 都玩左幾年 身型同youtube個兩個差唔多

頭兩個

大H 無行野 IFBB pro

外國代表 eddy active 有mass有乾身 有咩問題？

我就係咁諗
試過一修身肌肉都冇埋

睇嚟只可以玩到local細賽

你拎撚左邊個會既champ呀講到咁把炮

睇師兄上面啲留言 即係都認同我諗既野

咁半年左右上得返 肌肉有記憶
但唔會再大cut了

香港大飛呢？

好似像係像識少少扮代表喎

大飛有落
霍智華無落野可以拎到hkfbf全場總冠軍 所以我唔明樓上條傻九係到講乜春

其實你識唔識睇邊個有無行野架 我睇怕我講既人名你根本唔識

Simon有無行野阿婆都睇得出啦 有無落野唔係靠個口講就係架大佬 識睇既人一定分到

請指教 虛心學野

我覺得玩呢啲比賽就應該冇落
但冠軍個個都似有

就算香港啲大賽 hkfbf m pro mr.o 真係10個有9個都有行野
但樓上個傻佬完全否定叻嘈就唔會cut on9

所以我諗住用盡一生 用natural 方法練到落野咁既身材

華dee真係勁 見過真人 可惜唔高
不過我覺得膊頭最易睇

係本地大賽叻嘈可以靠乾身打敗其他大部分行野既 但始終無可能出到國際賽

我都想 唔知有冇可能

有冇師兄講下我youtube個幾個例子
calvin
scott herman
paul gor
marc fitt

都係㗎 不過我唔太熟 聽講膊頭最易出到

marc fitt

呢個身材都無落 算唔算極限過你po嗰位

其實你地對行野既身材定義係邊先 好似Ronnie coleman 同ulisses jr咁2個都行野但身材相差好遠喎
Ulisses相對上你都可以笑佢係無mass

what mean?

睇個膊？ 定乾又mass

師兄你？
冇落都幾勁 係咪岩岩操完pump左？
pump左加谷加角度我都應該有

影張嚟睇

唔明你咩意思 即係叻嘈連本地賽都無可能贏到？
華dee係贏hkfbf overall champ前我可以100%肯定佢係叻嘈 贏左之後唔敢包

我講既落野係任何藥物同hormone啦

正確。ffmi 25都可以係 genetic freak冇落野

大飛話無

下次操完手同膊先
有角度就光暗 加隻手近鏡頭應該做到相約效果

即係你覺得ulisses無落hgh？

steve cook都話自己冇

胸細到

marc fitt無乜mass都好懷疑嘅

但冇得排除 話唔定Phil heath Kai Greene冇落呢

between，嗰個paul gor都幾矮 佢呢個高度 呢個重量有啲難贏

rich

佢幾高 不過睇唔出佢有落 個身形唔靚

大H無爆ffmi喎

171
佢個胸型真係好麻麻 不過基因嘅野

有講法係 落野都可以pass到驗毒
驗之前一排停

講起 大H個腹

Steven Cao點睇
絕對naturally obtainable

你唔好成日睇法唔同啦 一係有用一係無用姐
雖然無爆ffmi都有機會係有行野

個衰仔我睇住佢大

大飛落完都俾唔夠鬼佬同南亞人砌
應該落得唔多掛
利申 唔確定佢有冇落

基因

大H拎pro card 個size都唔大
係平衡 夠整齊乾身
加上對手唔算好突出先拎到
有點運

講真上到pro 賽 唔落真係輸一半先

佢5 days out 6%bf~ 185lbs喎
off season我諗220唔知有冇

(亞洲)人嘅極限應該係咁

如果真係驗尿我諗無人玩到bodybuilding IFBB musclemania班會全部死哂 外國出名嗰啲全部都行野玩呢啲大會

唯一eddy actice比較出名可以玩到認受性較高既natural mr.o

聽講操得太勁個腹都會分得好開
利申:聽返嚟

咁你錯啦 上pro賽 唔落係輸哂 10%勝率都無

打得比賽既好難無用，尢其你睇下依家後生個班淨係physique 好多都大mass但個個都20歲仔左右，有啲操兩三年已經好勁，其實都知咩事唔通真係咁多都咁有天份咩，你用野一年等於人地練幾年 好難唔想用既 尢其想打比賽個個都用既 你唔用你想有得打咪玩了

不如畀多啲香港例子啦 我反而想知香港嗰啲 Alex 呀嗰啲

Steve cao呢啲都有討論空間既咩 叻嘈永遠無可能

上次澳門個under 23junior 嚇咗我一跳
個個都大size 到爆

佢就算啦 應該退既啦出到去又比人屠 打本地分分鐘連班靚仔依家佢都打唔贏

真心膠

有落野果班都拎唔到pro卡
自己諗啦
Dy都係呢幾年先話自己有落過野
當你仲可以用你既身材去搵錢既時候
你一定唔會認有落囉
呢個世界就係太門外漢去推崇天然健美
班傻仔就會以你為目標去追求你呢種身形
只要你認左你唔係天然既時候就會比果班人唾棄

當你上到pro級既比賽大家都落咁多野既時候
就唔係講線條架啦

再講句香港堆次級健美比賽都一大堆人落野
唔洗講pro啦

我諗你ig follow個班應該都係既啦 唔勁你都唔想睇啦

calvin個啲已經好靚
佢算好低脂？

我諗佢應該講緊最頂條片個個人

有時你自己做唔到唔代表人地唔得,個個基因,操法唔同

有個friend18歲已經貼近大飛size,肯定係natural

香港玩bodybuilding嗰班一代宗師全部都個肚大過對胸 應該唔洗講啦呱？
玩physique嗰班 入得決賽既20個有1個叻嘈既 champ既話除左華dee真係無邊個
Alex落完跟埋jeremy都可以本地賽俾人吊打 唔好提

夢想幻滅了
不過好心佢哋 有落又要扮清高
特別係落咗扮無落嗰啲 成個女人咗咁

每一年都進步得好勁
個個mass / size 都大到痴線
佢早出道玩比賽先拎到pro card
用上年今年標準 佢應該無機會

alexey囉,唔肯正面回應,1999,博人覺得佢natty咁

Alex 果年最有機會架啦
贏唔到 我諗佢都頹爆

你個18歲fd係咪2米高呀 唔好同mass當同size喎

所以睇落好靚啲？

係，佢夠運，其實要攞好多都應該要有，起碼Eddie要有先都未輪到佢

見人見智啦

大飛就咁睇相都知骨架細啦
骨架細練出黎一定無咁大隻
同埋佢肌肉量真係唔算勁喎
大隻過佢年齡細過佢都大有人在啦

eddie差少少就拎到可惜
不過遲啲新一批新人玩比賽
我有啲都有留意

有邊d值得留意 師兄
講黎聽下留意下

新人即係新秀賽？如果連新秀賽都高水準真係好癲

Alex mass係夠呀 但個physique真係
佢轉玩classic bodybuilding機會可能大啲

kasing 應該無落

多謝提供笑話

應該搞氣氛姐

無落咁少？

玩比賽玩得勁果d有冇落嘢心照啦
cut過嘅人就知，冇落嘢大cut一定縮水縮到好誇張。
你估真係咁多天賦好嘅人咩，平時又乾又大果啲好明顯落左啦。
講真，你係gym room見唔少老手操左10幾年以上啦，點解又唔見呢d人又乾又大呀。
成日見d人聽d選手講兩句冇落嘢純天然就信到十足

其實都唔算新 不過對比alex嗰啲就算新
jaden_yuen 我小學同學細佬
幾勁 不過又係唔夠高
kenneth_yeung 呢個我睇住佢由無落嘢到落咗嘢

睇好jaden
靚到

我覺得又唔好講落唔落野，呢兩個真係有料既

勁到仆街

我唔反感 勁就得越靚我越鍾意
自己唔得欣賞下人都好

Ching明事理 個個都咁就天下太平

華dee 冇落你都講得出 淨係你就係佢啊

入世未深姐

試下認左唔係叻糟仲有無咁多Sponsor呀嗱
你認真玩過健身十年以上，係咪叻槽一眼就知，做好自己咪算

其實我想知香港會唔會有人好似鹿晨輝咁請個外國備賽專家（藥頭）黎教自己

香港不嬲行開個套都係老屎忽做埋藥頭教班新人操同落野
但好多對落野既劑量都係一知半解或者係舊派

如果我有錢，我希望請到楊斯個仔教

始終佢都跟過flex wheeler學野

強帖留名

其實成日話落野 應該都有好多種
修身減脂去水嗰啲計唔計
利申唔識

supplement個啲咪唔計 即係合法supplement鋪見到個啲
落野即係藥 steroid hormone個啲 非醫生藥劑師比你係犯法 ig見有人賣個啲全部都犯法 甚麼宗師比你都係

新個啲幾好
舊個堆個個水牛肚

kenneth yeung呢個身型都要落？
不如我放棄健身算 好普通

好柒得個胸 mr.o明明scott靚佢咁多都輸

咁你可以收皮了

rich piana 係natural

好睇

好睇唔好做

認同

David laid呢 d人成日話佢影玩角度其實唔係真係咁大隻 但佢真係naturally achievable咩

佢一定有落啦 個轉變都幾大

不過佢好似爛爛地面

我信佢宜家係 縮晒水

台灣個Tao 叻槽

有冇邊個本地你地覺得係叻槽嫁 貼嚟睇睇
等自己有目標

Paul gor唔似落野
你睇佢上台同其他人比真係有距離
佢地就真係有落啦

佢有認過自己有用藥

大家覺得吳龍係咪叻槽
我覺得似genetic 多過叻槽

想知點睇

有期佢話開始落藥，落落下就話太多公事連gym都唔想去 之後就撞車上新聞

森美
謝生

呢個咁明顯咁大舊 唔洗知點睇啦

on stage呢？
小弟都想玩下細賽 新舊沙灘個啲

Jeff應該冇啦

想就去 唔洗理人

Panda有落就緊架啦，但佢話識睇，我想學下點睇姐

唔知係咪唔識修
上次修完身變返瘦撚 得線條 著返tee同冇操過差唔多

佢似骨架本身偏細ja

自己親身用一次藥咪清楚曬個分別囉

Jeff Cavaliers 9成9係叻槽

除左跟師傅邊到有
平時都係自己2、3個frd玩玩下乍

Kofgym個burger都話自己曾經用過藥啦

的確有，靠你自己發掘啦

跟師傅修定自己修 我bikini叻糟修完size都差無幾

其實用野比賽好正常 alex係都唔認

咪係，咁仲肉酸。

男人大丈夫，冇人叫你周圍揚，但有人問到咪認囉

佢真人都幾巨㗎

真？但佢身形唔似有玩開gym

juice to the gills

邊到講過, Source?

健身犯過的6宗罪個條YouTube片
片尾最後講

佢個身型長期bulk緊

純文字討論

marvin

why?

國際賽都有叻嘈比賽

Paul Gor 叻嘈? 真心想知

佢挽個個組別係分高度……

都唔知你想表達咩？

第一：食藥都好難乾足咁多年。食藥乾得嚟都會有on cycle off cycle，好似David Laid咁時大時細，但你見Jeff 拍左10年片都冇呢個情況
第二：佢手臂基因明顯係好過一般人，二頭個位唔係話食藥就練到，加上佢骨架細，視覺效果上容易大隻D。
第三：咁乾都冇爆lin，水牛肚，traps同膊頭唔會爆晒出嚟

我唔係100%肯定佢冇食，但時間已經間接證明左。

無爆都唔代表一定冇用
爆左都唔代表一定有用

佢而家冇食，但佢一修落嚟就係gym友。
有睇開嘅應該知佢手臂，膊頭其實唔錯，不過加上佢手長冇咁易睇得出，只不過佢真係肥左D。

大把挽natural比賽 但其實係fakenatty

叫 alex 打多幾種針

打d bodybuild 先打但physique唔打嘅 or 份量多d……咁可以d mass 大快d?

還定佢地都唔怕死架嘢

非常認同師兄所講
佢個身形係我目標黎
個人覺得超靚

你講佢ig story個次有人問佢

teste cruising咪可以

屌d盲粉 一句話比你落都操唔到咁
同樣食法同樣訓練量
有落野個個會勁好多

講真佢應該落到過哂火啦⋯

唔係用得劑量大就一定勁
外國啲pro有哂專業人士 醫療團隊同佢地跟circle
香港啲pro九成都係team入面個大佬俾藥佢地打 鳩打居多 出黎個效果緊係相差遠 唔好以為用多幾款類固醇 人地一日打50mg 我打夠100mg就為之勁 抗雌抗到你傻

我意思係 玩bodybuilding 用嘅藥一定多過men's physique

因為當人講咗出嚟拆穿咗 就成個夢想會 幻滅

就係根本你件玻璃building個size會大咁多好大程度上 唔關佢 喺佢健身嘅時候付出畀 Men physique 嘅多， 純粹係 佢落多幾款藥份量多啲

咁我比較嘅梗係唔係用外國成條team係識用嘢有曬份量

同香港嗰啲濕鳩亂嚟落嘢畀啦

我比較嘅係專業嘅bodybuilding同專業嘅men physique落嘅

YouTube個兩個明顯natty啦。瘦到咁，由其香港個個。自己睇下ig cccalvinlam

香港係呢方面最遲起步 睇返千禧年香港啲bodybuilding都無咁大mass 近呢幾年係人都行野上台 參與率又倍增

香港啲藥好多包裝係殘體字

Spot 叻嘈形體上係睇上身，有個講法係上身肌肉例如斜方 背闊三角肌中後束對藥物反應感覺大啲，理由係上身肌肉離心臟近啲，啲養份快啲到，所以有啲人用完都係雞仔腳並唔係無練腳，係本身基因差。
另外落嘢啲人背部好易有啲黑色一點點似痣但又係痣嘅嘢出現，仲要一出現就一堆出現。
Brandon Harding 有條用藥後感有講，想知可以search下。
同埋落嘢都要講天分，本身啲肌肉形狀柒，落完都係柒，
只不過係大啲。
仲有可以去到幾大要睇本身muscle cell 係大定細，
總之要身體對藥物反應大先會勁，唔係個個用完就倒模一樣。
利申：身邊有人落過嘢，有勁有廢

係嘅大佬

同過Paul Gor真人影相 覺得佢個size同physical啲大隻佬差唔多 可能因為佢矮先覺得咁size咁大

天份 最重要嗰樣野

基因 努力 天份
所以我好鍾意最top嗰啲身材
brandon成部高達咁
andre個比例好屈個下腹

Big ramy應該去拍真人版hulk
都唔係人類黎 進化左

叻槽都可以好大隻 不過玩野要好有技巧 生活要好規律 食得夠訓得夠 香港有幾多人做到

幾有天份唔落都輸嘢

唔怪得知我睇larry wheel d 片佢背隻勁多一粒粒
仲以為佢生暗倉
雖然佢明顯唔叻嘈

叻唔叻嘈對powerlifter有無影響？
Brian Shaw/Eddie Hall果d會唔會食？

你估佢哋用得少咩...體脂高但mass好勁

玩形體健美嗰d廿零歲已經落嘢, 係未要一路keep住落? 一停就會打回原形

力威健身 真正健身

如果佢保持到玩既重量 個身形唔會跌太多 因為仲後生

我見youtube果d 日日都破pr 就知咩事啦...
正常玩左咁耐 冇番幾個月 pr都唔會破到

Larry wheel 落左咩藥
又大力又lean

幾靚

講真嘅，你又唔係人哋邊個，其實人哋真無需要同你交代。
同你一個咁嘅人講全世界都知啦
就好似你打飛機自high 咁唔通又要同人講?

個個健身教練francis lam點睇又

我個年代應該大部份人都係用地球牌
而家唔知，大耐無接觸
好似而家有隻新既叫IGF
好多外國bodybuilder都話勁

Big Ramy我覺得Dennis James啟發左佢唔少
另外，Dennis james既操法我覺得幾work

我都想知 Larry 真係cls

果個台灣仔， hsin0126 都話自己係叻嘈

佢incline dumbbell press推到100kg x5
想當年Ronnie Coleman 全盛時期都好似冇佢咁癲

呢個我真係覺得佢同大飛一樣 冇用到藥

真係？

呢排好似仲大左

想問下nature點樣操大隻手又lean 見親nature隻手好似都比較弱

佢個身形都推到50kg以上 除左落藥，無乜可能
當然，50kg唔一定要落藥先推到，好多人都得，但以佢個身形計，有咁既力量，除左行野，難D囉，同埋我唔信佢話跌左藥就無再啪
利申，9up

佢呢排bulk 緊係大份d

錯誤類比……

因為佢一日唔講都可以
扮天然

呃人新人以為自己真係可以天然做到

18:45
B哥真係要小心d,個肚拍得住Ronnie coleman

如果講落得勁又無乜水牛肚既
香港黎講陳家駿算幾好

係香港唔跟四大天王根本無運行

佢都認左有落我當初一早估佢有

大h

明白

心目中的陳潤韜先係

香港幾時先有第二個陳潤韜

韜哥
唔知有無機會睇到班老屎忽上台表演呢
韜哥，萬卓光，宋國文，楊斯

公道講句大飛冇落野
落咗唔止呢個Level

原來真係冇落嫁

大飛已射 mon緊post

講事實啫 人地真係冇落
屈人有都冇意思

但前面話華dee冇 真係得啖笑

Davy個physique 係natural obtainable
paul gor有講過佢好耐之前試過用藥 不過用完好多副作用eg暗瘡 之後就冇再用 所以佢哋兩個應該都算係natural

屌佢我仲聽過條友賣埋藥仲話無落

大把人話自己叻曹呀 我覺得大H就堅叻曹 大飛就得佢知同個天知

鬼佬始終唔同 期待大H再進化 又靚仔

咁都垃圾
華人natural 自己摸索自己操你仲想點？？

公道講句，呢4個字人唔笑。。。

佢話自己操（同小h）已經好撚勁 btw佢條女好gfable

我識睇
拉低佢地條褲睇下pat pat有無針孔

Mike o Hearn 過到natural mro個藥檢 但外國都大把人話佢唔係叻嘈

而個咪叻嘈

唔好咩都拉落鬼佬

你on9?佢大過marc fitt咁多你反而懷疑marc fitt

放棄啦

hi alexey

佢又真係成日都係ig咁講

又係同一句?

一模一樣 次次都用打飛機做比喻
屌

但佢可以選擇唔答，但唔好話唔係

話唔係即係呃人

好老實香港黎講佢都係勁果堆
有用又點
唔知有咩唔好認

直接落嘢響腹肌度?

佢又無話唔係,佢答:我話唔係,你又唔信;我話係,跟住就1999唔知講乜

長知識，謝分享

咁你點解咬定hsin唔係natural?

可唔可以俾多啲圖睇吓😂

我啫係講緊size

我覺得無爆ffmi唔可以一口咬定話人fake natty

你睇下呢條片,佢係出力就會撐開

腹直肌分離

前後相差8日,個分別應該係有冇谷實或者谷法唔同

你睇佢同一日都有兩個效果

issac tse
eddie lai

韓國既rico 黃金比例

佢本來都大力 14歲開始

Frank Yang?

開始操咗大半年gym

以片入面個youtuber做目標

想問咁多位師兄佢係咪叻槽？

暫時睇似叻槽
但有個唔叻槽師傅 好難講

你係咪on9。。。。
一餅玩半年都推到啦
你其實有無做gym呀ching

唔好意思講得唔清楚，係dumbbell 50kg單邊，你望下佢同Sam Ng 玩胸條片佢50kg都仲有力剩

我都中立小小答你 其實有啲人muscle size 睇落唔大
但佢地肌肉密度比較高 即係比較有力
所以size 唔一定等同力量
Size 大既人 力量都唔一定勁

Ching不如你講下邊個冇落藥 個個都話落藥

我都明，好多powerlifter 都唔係好大隻，但力量好大
純粹講返點解我覺得kofgym條友有用藥姐，事實佢都認左
講專業一定比唔上咁多位師兄

我就覺得落藥就未必會撐到咁 咁係咪唔撐開就代表冇落到藥 不過點都好 落藥呢啲野 就算有 我地都係得個知字

估唔到大H有落

吳龍
張哲瑜(小蘿蔔)

有年mr.o有個大陸人贏alexey 個個又係好勁 唔知去左邊

由近年Alexey話要拎pro到而家話目標唔再係拎pro已經得啖笑

叻嘈練到咁已經好正

1:20:26 最右

有冇教練推介

胡師父

有睇開

有啲人用過停咗又叫叻嘈
睇你個定義點睇囉

肥康佢隻腳痴撚線

其實香港健力嗰啲有冇落野

佢之前已經應咗有落啦

佢上台個樣只係落野落翻黎 off season真係算把啦

有冇對比圖

d人講落開唔落衰過一空都唔落

呢啲應該係叻槽啦？

fake natty

根本無證據...

叻槽都做到，就唔洗估佢係咪叻槽啦，知又點？

外國落野前後對比
Dorian Yates

華人例子楊子江

不過真係辛苦
日日起碼2-3針最少
修身期間

對大h有冇落野有啲保留
覺得佢啲肌肉質感 同 落野果種有啲唔同
唔識形容

如果佢真係natural 肉量真係幾勁

我唔覺得佢肉量幾勁，我自己同佢差不多高，肉量都差唔多，只係腰唔夠佢幼，同埋佢比例剛剛好。

佢個形都唔靚
sam ng仲勁過佢啦

佢好彩，佢拎pro card嗰陣，隔離d人大佢幾個size

點睇penny

Sam點會勁過佢 完全唔夠肉 都唔係pro既級數

影嚟睇下

確定有咁嘅size,同時爆腹肌同natty?

依個post過癮

少有高質健身post

Sam 好普通渣啵

講真 大h真係冇乜落藥既痕跡 你話修身藥果啲我唔敢講

你班傻系 睇FFMI啦 我相信點都有勁人natty 又乾都大隻 唔係話好巨個種

都估唔到咁大迴響 平時cd rom多

最撚勁係你 不如natty極限用你數據做天線
香港打籃球最撚勁 去到美國nba咪一樣俾人大抄 人地外國健身玩比賽水平等同nba

不如開個post講下點用藥

一定有用 爆曬青筋

呢個點睇 見過真人都好大份

見到呢張當我冇問過啦

最佳本地示範
冇落vs有落

首先用藥 同打飛機係兩樣野
唔好溝埋黎講 無人想知你打飛機 你都唔需要講
但係用藥 用撚左咪認囉 扮咩natty

啱
Steven cao成米8 200lb off season有咩出奇？

中國舉重係natty 啦掛

依個應該係無落野？

其實你睇返佢無用藥相 個型 天生條件骨格 一般 肌肉量 大把人勁撚過佢

Natty 1000%

filter到咁

吳龍都話自己天然啦朵都有埋叫天然龍

樓主認認真真操返357年，修多幾次身，甩返兩三次水，你就會知自己叻槽極限大概係邊。
不過9成都唔夠人地用野玩，真係要清楚自己個身形目標，目標係比賽咁三角咁大件真係要早d接觸。

你覆緊嘅可能係alexey真人或者係佢d 老友、follower

其實都咬實左有份比賽都必然有落藥，咁討論d咩
問親個個都話有

真心想知落嘢通常同一時間用緊幾多種嘢？一個月落嘢使費幾多？啲嘢點樣買？

我173 off season 都200lbs 啦 2x% fat ，不過可能佢體脂低d嘛

大佬唔好咁痴線la人地off season低你1x%體脂,同埋一睇就知有用藥啦

仲話自己同hsin差唔多size,睇下自己個肚先la

增肌唔增脂

ifbb咪出左natty賽囉
睇下到時有咩人玩

1992年既mr o係唯一一年有藥檢
你地可以睇下個年差幾多

佢個背係靚到痴線

條腰又幼
唉屌真係天生就係健美材料
好撚羨慕

Arnold

未來戰士

可惜落野落到個膊畸型

落成咁要洗幾錢一個月

睇下叻曹極限係點

比較想知用藥大概幾多支出

根本大把人都用
點解claim natural係因佢地要sell堂
比你地ff natural係可以變到佢地咁
同埋一用藥 你可以好快變到極限
Btw natural同用藥 操野既方法同concept
係兩回事 兩個世界

之後唔知聽講過1針都2,3千

我以前既年代星仔+trenbolone
一個cycle 5000幾
6，7年前
一日食十餐
補充品全套（4000幾一個月）

最好去到200磅offseason
一個平計哂所有平均月洗2萬港幣最少

修身期間仲多
一針hgh都600
仲要針筒用即棄+棉花消毒火酒

另外，有落野個排會覺得自己係神
勁大力，勁易肚餓，食極唔夠
有部分師兄落太多hgh個人會燥底同成日想屌閪

成日硬

D精仲好撚腥

D精杰左同多左係真既

可能佢聽個d係香港藥頭講出黎個架
但係係3-4水個價多

其實你夠膽同樣價錢絕對可以買靚好多既貨
不過買就煩少少，始終係管制藥物

事實，好彩我唔夠錢長期落
玩左幾個cycle已經頂唔順
有錢玩既絕對會泥足深陷
當你有落野，個人既虛榮心絕對會擴大
亦都係好多落野既師兄弟擺脫唔到既原因
接受唔到自己由隻怪獸變返做普通人
同吸毒一樣

只可以講一句，你熱愛玩健美既
要比自己一個限期，玩過拎到自己要既目標或者獎就算
香港玩健美係無可能賺到好多錢（除非你賣埋藥，不過同賣毒品一樣）

一係唔玩，你落左就用用1000倍既努力同食，唔好浪費你自己既錢同時間

高汁post 繼續推

我諗呢個牌子
應該香港好多師兄弟都用緊或者見過

而家唔知係咪用泰國野多

師兄 你落野全盛果陣有冇ifbb pro級數？齋講肉量 唔計體脂形態

呢間廠既老闆
緊係多香港師兄用

呢啲係咪所謂既星仔龍仔 身邊有人口服用星龍

勁黃

個老闆邊個黎

緊係無，ifbb pro級數用既藥既劑量，你如果無醫生睇住，係香港可以話係極級危險同自己比唔起錢
只能夠講健美既size同乾身程度
絕對係用藥既種類劑量+錢+時間+努力堆砌出黎

再講多一次，有錢千其唔好用口服，一定要用針劑
比自己一個限期
唔係真係會同吸毒一樣

非natty，呢個韓國仔好勁

點解唔口服？

chul soon唔靚個obliques細啲就好

但個mass算唔算係世界級水準?

口服仲撚傷

一開始我係由鐵館操
之後轉左去比較大型既健身室
有個玩比賽既老師傅見我幾有心機操
之後久唔久過黎教我野同執我姿勢
絕對無主動叫我落野
之後到一排，我同佢講我想落野玩比賽
就咁就第一次

其實有無心玩，玩開健美既絕對會感覺到
熱愛健美既人對眼絕對會有一團火

Btw我好撚憎落左野操野又叫春既撚樣
知唔知好撚噪呀你地
玩唔到咁撚重就咪撚玩啦

好正既分享

粒lin唔同左

應該係啦 同期熊貓 ulisses
ulisses

我記得以前師傅教落
你玩得重，絕對要每組做完都將d餅同啞鈴放返原位
咁先對得住你既身型同器材
叫春就代表你玩唔到，玩得重一樣可以好靜
借力我一樣會，通常係最尾一組既第15下
我唔知我係咪舊派，我覺得每組都15下，多組數多動作多多角度先叫操到野

本地新聞 呢啲黑魔法知道就算 真係好多副作用 想體會做運動健康就諗下先好用

唔知而家仲會唔會有人用Tom platz既squat方法
我記得以前好多鐵館既師兄弟都係咁squat

唔會好似而家咁半蹲或者1/4蹲
Squat唔到就係squat唔到

ATG 真係好好J

唔落野係咪唔洗ff有大飛或大H 既身形

真，其實好撚煩，仲要d針劑要放落雪櫃
好阻定

旺P有條友仲隨地吐痰添, 都痴撚線既...可惜多數人都唔夠佢大隻 , 冇人出聲話佢

條友停左藥呀? 17年到而家都係咁既

其實點睇 我就睇唔出 （真心問）

體脂個位數加肌肉量又有就一定要用ghg？

佢呢？

點睇個膊落左野？ 有咩唔分別？（真心想知）

E個好癲,長期勁乾, 同埋跳得超高

如果根據前面師兄既留言
佢一定有

有冇人識the quad guy(Julian Smith)
佢都有好多新奇練腳動作

Lex Griffin 唔知以前有冇落野 但而家完全唔似有 睇佢ig

Matt Ogus久唔久喺ig屌人話佢落野 佢堅決否認自己冇落 佢基因都好屈機 冰盒abs極3D膊

見Burger喺Ig笑緊呢個Post
但係又唔解釋啲人有咩錯
都唔知係咪維護緊啲fd

問過身邊鍾意健美嘅朋友
佢地都會為咗贏同突破 將來會選擇落藥
不過我都信大飛冇落藥

half natty Lighting咋掛唔知呢

呢點真 正常唔Bump既情況下 個膊無時無刻都爆晒出黎 你自己衝量喇

burger ig 係咩

但30日真係夠做到以上轉變

kofgym

超 有咩難度
睇佢身形就知 佢起碼操左成年
一直都增磅增肌 用30日做減脂期炸麻

有冇巴打有睇小珂？

同埋係超放鬆同谷恆哂個分別仲大
上網好多呢啲呃人手法

Ig photos 信一半啦

台灣嗰個熱狗王係唔係Natty？
佢個膊大得嚟仲算係正常人嘅Shape

咁上過kofgym嗰啲邊啲係natty?
Sam/issac/eddie/leo 嗰啲
冇？

應該得第一頁頭果個冇

其實健身真係只可以同自己比
好似所謂叻嘈既極限可以到邊都冇人知
操得夠唔夠 呢啲都冇咩標準

不過落野堅稱自己natural 真係好嘔心既
相反好似Larry 呢啲誠實自己落野
不斷突破pr 就算落野 但真係勁
大家都會欣賞佢

有冇人知online coaching 其實係點運行？ 流程係點

係～
其實d選手用唔用野 真係無所謂
我都明白上台係要用野先有好成績
問題係用左又扮哂無用
呃無知大眾
只要跟佢操法同飲食同食佢介紹既補充品
你都可以變成佢咁
但原來用藥先係重點....

咁台灣youtuber?
Peeta/kosmofit 係咪natty 可達到？

健助師小珂？
有，我都有係呢個post貼咗佢條片出嚟
有巴打估佢叻槽

一個22歲 一個25歲

Peeta係
之前見佢玩細比賽收完身細咗2個碼
Kosmofit就唔清楚 因為冇點睇佢啲片

其實好多全職運動員都可以有呢種身型只不過佢哋要專注自己嘅運動又要減磅先細嘅啫
你話業餘練成咁就難，淨係休息呢樣唔夠已經夠死
識好多人仲讀緊書，啲mass上得快又乾身大部份人都係玩緊其他運動順便做埋gym

其實好多人都係轉行，由另一種運動轉做玩健身

哦

健身室生態

誰大誰正確

誰用藥誰正確 ，不過都有d師兄心地善良既
明明大家日日都會見到，都係要閪口閪面，
聲大大:仲用唔用架你？
屌你老母，拎電話玩按二下好似殺佢全家咁，
大家日日見
都知大家係真係操野啦，有時狀態唔好，抖耐少少都唔得
係咁係隔離用眼神屌我老母咁，想點
我認我係鍵盤戰士，淨係敢係到講

你咩場？舒適堡？

旺p記

POOOOWERRRRR

有冇人有睇嗰個乜春 招右 垃圾到 自己cable fly都未做好 出嚟誤人子弟好多戇鳩仲當佢神咁拜

矮撚就咪撚練大隻啦, 人唔笑狗都吠

1999 你up乜鳩招埋左？

成人上tvb個Francis lam原來都落野

兆佑 啲動作都做唔好
不過啲觀念ok既

睇佢個身都似 好乾

咁瘦都落野？搞笑

個胸同二頭比例上大太多
要局部練幾耐出到咁唔自然既比例

佢唔識操
睇過佢啲教學 都唔太正宗

生番場

其實矮撚唔練大隻, 保持個LOOK乾淨整潔還可以。
矮撚一練大隻, 7味出晒黎

佢未落之前好廢.

佢呢家個身型都奇怪
膊背都細

有冇例子🤔

見有個163-165cm高
操嘢時隔離有成埋廁紙
唔知佢枺汗定做咩

好撚多落藥佬負評

其實我都明點解咁多人用藥 因為操野跟唔到個好師父 唔識用技巧操野 搞到叻嘈操極都唔大

俾啲用野師兄導兩導就走上不歸路

無落野想bulk應該點操
好多人都唔同program
有人話bench 10幾set 有人話3set就夠
其實點先最有效？

其實我覺得健身既理念好簡單
就係要令自己身體更健康更strong
而家j開外國一個叫Valeriu gutu
佢係隻腳大傷過先開始操野build up自己
睇佢操野係真係一個專業運動員咁操
唔淨係stay 係gym room入面9舉
所有complex 都好all-rounded cover 全身肌肉
唔會淨係谷大某1 part
佢睇落係瘦 但好健康 唔會盲目催谷自己某1 parte
當一個人淨係為左谷大自己而落野操
我覺得已經將健身呢樣野本末倒置左

只係每個人追求既唔同，無對錯之分

應該咁講
你既訓練量應該要慢慢增加緊上去

認同冇對錯之分
但會有瘦同bulky之分
叻嘈同唔叻嘈之分
健康唔健康之分

純粹想表達叻槽地操可能未必會好大
有人會笑人瘦 有人會笑人落野
但其實個人健康重要過身型

咁係因為你以健康為目的嘛，唔係個個都為健康
正如個個都知m記 kfc係垃圾都大地人食

不過近排全世界都開始有e個反思，係咪真係操到怪獸咁就係靚，就應該贏呢

垃圾食物，都大把人食

其實我都唔明
啲大隻佬 好大隻有落野個啲 好多時見佢地玩寸勁 點解既？
我問過佢地做咩range of motion咁細 佢地話肌肉大郁少少已經好夠刺激

幾十set我又係唔明 同一部機都8組
另外又玩8個動作 加埋64set玩兩粒幾三粒鐘

但事實又真係好撚大隻
駁唔到

講左廿幾頁有冇巴打自貼下

用自身體重練出黎既 會唔會係最完美？

台灣黃阿文其實都幾勁

有人話肌肉10set已經夠
我心諗有時第5set先開始feel到pump
得嗰10set身體上同心理上都唔滿足
我就細肌肉~15sets
大肌肉~22sets

你嚟

唔洗理佢 玩具台出名傻閪黎

見過佢真人 natty都好正常 佢矮

你見埋佢老母就知佢咁fit唔係冇原因

基因嘅野冇得講

成日見kofgym 訪問本地健美班人閒閒地一日操一組大肌肉40sets就知用藥啦

可憐既占狗
而加縮到黎呢度
我又冇好似d傻仔咁唔夠講就約人出黎做gym

比賽啊大哥
你睇佢個樣就知死下死下

Natural都可以去到好乾
但好傷同好冇精神

3DMJ成班人都係natural fed玩
佢地可以去到好乾

咁你又知?

好Natural喎

大h好多贊助 佢唔可以認落野

不過佢都講過 拎pro之前佢冇落 不過將來職業賽就唔知 佢冇強烈咁反對落野

當中幾多真幾多假自己判決

其實我都幾欣賞大h pro黎講佢形態唔算靚 不過感覺到佢為人幾謙虛同友善 仲有對健美嘅熱情